波台著名on9 can子亞運咩成績

體嘢同01報都唔報下 定係未開始

傷殘組未開波

完全搵唔到有新聞

日日睇01同體嘢都唔見有報過咁

定其實佢係石偉雄

溫梓杰

人地攞埋冠軍都搵唔到有新聞

72名

佢話佢唔係全職
有冇ching可以list out邊d唔係全職

推

米咁狗啦

米爆啦

佢聽日會去體院
有冇清一齊去捕佢？

聽日帶埋麻包袋去打柒佢？

之前聽佢講買把弓要全數自己出

打4你先

on9鷹眼都要喇 佢點解唔洗

鷹眼用最平嗰啲

好撚可憐

實力搭救 can子渣d要買d貴d既

真話唔講啦

用貴野都贏唔到

即係好似比架大牛你，你都贏唔到架civic咁

Respect啦

我行70極速

打得唔好 ，下次努力

加油，我永遠支持你

你去旅行重耐過我賽期

有冇食印尼妹？

都係*

2020去東京食日本妹！

你靜啲啦畜牲

dllm喇去日本去個鳩幾月 又唔帶我去

係運動員村有冇食女？

佢拎左幾打安全套

得個拎字

佢日日call g

假假地都鷹眼，我唔信冇女埋身！

香港鷹眼有幾勁

樓上班仆街咪再單打牙can

牙賓

邊個再笑牙can 我唔會同佢客氣！

屌你老母